推爆佢！警犬抆槍上咗reddit首頁！

玩咗咁耐都未上過popular仲要首位

俾多啲人知班狗有幾痴撚線！

大家一齊reddit upvote

黎啦喂
上線啦大家

Uped

Popular 第一係推低監控橙柱
第三係抆槍

推左
upvoted!!!

我想問點解有呢個"Misleading Title" ? 比REDDIT 加上去?

想問下 如果外國人願意幫手 但點幫
出兵等同第三次世界大戰

推呀

推爆佢呀

825

Push

Upvoted

[大發現] 荃灣開槍真相！popo跌左炮所以做場大龍鳯

Upvote左

推

826 831

一齊用twitter 一齊用reddit
一齊推 一齊做
齊上齊落

8964, 活摘器官

似乎有人report左做misleading title....

Commented, but reddit is mainly owed by the communist too... damn

係俾人label左misleading

Upvoted
推更多人upvoted

This post is flaired "misleading" because the title lacks some context. Read this comment for a more complete story:

有五毛鳩噏

Remember to dispute the violent part of the protestors by showing the police brutality against non-provoking civilians (811 shot in the eye, knee on head and head bashing after being restrained).

misleading 個POST 好多人幫拖都話, 既然要睇晒整個畫面, 就睇埋點解一班年青人fight for freedom 要轉化成今日既局面。

Bruh let’s do it on Reddit, see you guys there.

屌啲大陸狗話misleading 快啲放片上去還原事實

應該將巿民跪求個張同64坦克人做對比 兩張性質好似 然後放埋啲狗跌佢落地個幾張

一黎可以顯得啲狗幾咁冇人性

二黎64對外國人黎講係好震撼 好不可接受嘅事和黎增加國際對popo嘅反感

三黎承第二點 令佢地覺得香港政府同共產黨一擔擔都覺得人民係可以隨便踐踏 草菅人命。

希望有英文叻嘅人可以係reddit 同Twitter

幫手簽咗啲要外國人簽嘅聯署先喇
類似之前俾美國國會推人權法個個咁

宣揚Chinazi 同自己國家政府表達不滿
站在各大民主大國嘅國地上 同政府講要為民主伸張正義 制裁極權國家

唔係一件開心既事🤔

推爆佢 推推推推推

推左啦 推推推

揾人cm個原因，係有發爛渣跌槍，其他發爛渣拔槍開槍護果個冒失鬼攞返支槍

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳

好撚多3毛

幫手叫外國政府制裁港共成員資產同户藉
美國就推香港民主法案

入面好多人去咗討論第一個回有誤導果個五毛用果段TVB片。想推翻個抆槍指向示威者、記者同市民嘅行動。

唔熟呢個網，可唔可以放埋隻狗踢個呀伯嘅gif

P牌無得推
其他手足麻煩一齊推爆佢呀

呢個真，手足們upvote 之餘要幫手downvote 三毛

條友comment嗰條片一開始就影住有人追打警車然後追打啲黑警 最後個黑警掹槍
有冇人可以講下打警車前發生咗咩事？

推爆佢

Reddit 啲 rules 多到頭暈

連reddit都咁撚多5毛
係咁留言話人誤導同假新聞
話個警察比人打到就死先舉槍
又冇實質既圖同片拎出黎
但係勁多衝出黎洗版

入面勁多5毛

Upvote upvote

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

留言有五毛
有冇人英文好可以幫手

reddit 都係tencent 㗎啦 留言有講pinned咗comment regarding 'misleading title'嘅呢個mod 係pro-china

r/pics r/gifs 呢啲大嘅subreddit不嬲都係咁
不過個flair唔太重要
upvote到上頭版多人見到就ok

啲人教直接block左佢就得，佢唔會睇到你啲留言

原來唔係，自

推佢老母，全世界都要知

已upvote

po rthk 條跌槍片上去

騰訊入左股reddit，已經開始維穩

下次POST野上去既巴打記得寫有踢人就要POST踢埋人個D相/片
個BOT都話因為得POINT GUN但無KICKING 所以係MISLEADING TITLE

有無screen cap

無reddit

反而係啲人覺得自己好有獨立思考，話啲狗只係撤退緊，示威者搞佢地先掹槍

有留言話如果連100k 正皮既post 都比人移除的話
咁係邊個喺入面從中作梗大家都心知肚明

取消關係法
呢招等如向中國心臟插一刀
時間一耐就必死無疑
但壞處係香港會一齊死

Reddit 啲CM 好撚on9
又問有槍又點 你哋(示威者)都有武器啦
唔講唔知原來槍同遮嘅殺傷力係相等嘅
覺得Police真係迫不得已 最多咪淨係踢咗你一腳
自己唔明唔理解就話Fake news , War propaganda
DLLM on lung 7 9 講到自己好似好撚醒咁

up up up

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

佢地係咁話唔同情況下同一標題有唔同意思

但中立等同慢性支持

推，

推！

係由reddit既mod決定
姐係comment區置頂解釋點解misleading果個名
睇反comment有人屌呢個mod以前都有鳩del野既情況 同埋有人這佢係親中

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

垃圾左膠power mod嚟

點解係misleading title？

都係香港既事

831

Upvoted.強推！

10月1全球遊行聲援香港

開唔開以接埋呢個真相上去??

可唔可以接埋呢個真相上去??

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖

留意同推呀屌

留言同推呀屌

Misleading

入邊好多人屌個五毛mod
叫人封左佢account
我諗成個世界係得支那人會撐呢啲指撚住市民既垃圾警

左膠admin
次撚次都係個智障N8theGr8

推 推 推

下有人幫佢洗白仲要勁多upvote同medal既

屌你老母好撚多五毛
快撚d幫拖呀

大家都幫幫手SIGN埋呢個PETITION踢撚走呢條MODERATOR
呢個MODERATOR喺REDDIT都應該出名黑人憎
夠人數就算條仆街厚面皮死都唔走
但相信REDDIT官方見到咁多人不滿都應該會做D野

push this

強力文宣

香港新聞經常上popular喎

幫推

禁我地都唔可以斷章取義
我都有外國朋友睇左成個video話今次唔agree(平時好支持我地)
我地反而將整件事 荃灣斬人 同 跌槍 佢反而理解

twitter 戰線奔速入！

Quora 都好撚多5毛 唉 世界已經比中國人入侵哂